Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 155 請各位問野之前睇第一頁

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

Q&A
感謝Sunshine池崎巴打提供資訊
Q:Thanos仲有冇得訂?
A: 截左
Q:IRON MAN MK85仲有冇得訂?
A: 截左
Q:Nebula仲有冇得訂?
A: 截左
Q:A4 鷹眼仲有冇得訂?
A: 截左
Q:WM仲有冇得訂?
A: 截左
Q:黑寡婦仲有冇得訂?
A: 截左
Q:美國隊長仲有冇得訂?
A: 截左

Q:點解黑寡婦同美國隊長25/4開訂咁快就截左?
A: 問我地點撚知,自己打上去3722 3988問啦屌你

Q:幾錢?
A: 免費
Q:幾時派貨?
A: 唔會派,執左粒
Q:派到幾時
A: 執左粒呀仲問

笑死
Q:幾錢?
A: 免費
Q:幾時派貨?
A: 唔會派,執左粒
Q:派到幾時
A: 執左粒呀仲問

FB已經有單買啦
首日首1.5 小時單 captain america + black widow
$1,300

放隊長單
加5000

+$1300都俾人秒 炒得仲勁過85

我覺得會有人以為係1300蚊2張單

有冇唸過
伸手人問得即係冇睇置頂
不如每2頁post 1次種好

加埋都1500訂金 點會平左放？

唔睇就唔睇架啦之前有d巴打好心答隔2頁咪又問

5月4去20樓訂算

諗緊星期日去唔去但係上次排vip都排到驚 今次仲要平民

睇完啱啱開訂隻EndGame CA
覺得無乜誠意
件衫好似CW嗰件仲靚啲咁
搞到有啲想後追返隻CW隊長

熱撚死咪搞我 後樓梯都話可以開下門透透氣 去利園排真係中暑

有呀,所以我見親都好熱心咁答佢:冇,截左

Q:點解有巴打話佢訂到乜乜乜既?
A:係呀,只係截你單,其他人唔截

CW CA配additional accessory

原價幾多

隊長好無誠意

End game咁多角色
咁多要落1000訂
留番d錢訂多幾隻好過
搶咩首日單

原價$1500 佢原價+$1300
但岩岩睇到有人已經放緊原價+$1500

仲差hulk,pepper,rocket未出其他角色就睇候活心情

慢慢訂算
自用又唔急

條友係 1500再1300
都有人要 港豬D錢真係易賺

我覺得後追都無咁嬲 但追首日單 真係好on9
可能我窮撚啦

下次早啲等我加上去

希望肯出多次SW

係喎我都唔記得我愛你3000

仲有thor肯定出

我都係咁話，你隻隻追首日，到時拎貨都拎到你窮
同埋都係個句，比你早幾日拎，你玩一兩日咪又放櫃入盒
你真係日日望住佢黎j咩

最後排左50分鐘 訂85 我都覺自己on9

50分鐘還好啦，隊尾到邊

又肯定出

仲有得訂？

之前唔係有人話截左
不來流嫁

走左 冇睇 我諗都好後 一定唔止18樓

最後一套實cap盡

唔出咪等thor4囉

Cap盡，唔該出番女巫先

之前已訂左，所以都係聽完當真後冇理會

聽日再戰啦 OT又走唔撚到 唔該晒

未必到佢 我等電視劇算

真係出雷神既話，會有幾多人訂

隻隻都1000訂
仆街我月尾仲要同兩老去旅行架

有晒戲入而用過的裝備我go

之後又會估復3雷神會唔會跌

雷神肯定唔係最後一套 好啦就算end game出啦 我都唔會覺得復3雷神會跌

Fb見人加千幾二千收首日單過多年半先派
到時都變做過氣隊長

黎緊拍雷神4 點會最後一套

差咁遠

gotg3又會出

岩岩睇有人放3400
有人排3000

之前原價一大堆

屌，End game CA hea到

hea就唔好訂囉

貨派哂 end game又有一堆人入坑後追。個價升都無計

訂完 排咗十個字
啲人都一𨋢一𨋢枕住嚟

不如話電影hea 比返之前件衫佢著

假如冇續作
到2020-2021果陣仲有冇人追？

如果係出潛行2.0
大家條氣係咪順d

其實我唔明
上集咁型，點解原價會冇人要

d人覺得會繼續跌

但冇理由一出會炒唔起
Im一出50個價即刻坐火箭

唔知儲晒咁多隻美隊嘅fans有咩感想

有無人想收雷神鎚？

唔明點解呢隻美隊都要2020 Q2-4先出到貨

咁都有好多人岩岩先入坑既 你睇下我地post有幾多新手入坑先得架

黑豹都係

希慎個燈箱 會唔會遲d連訂都冇得訂
排到咁真係痴線

gotg3又好雷神4又好，都應該唔會係呢個look
點解唔訂？

到時出新咪再訂囉

但後追都好過買首日單
首日單真係一件好on9既事

如果出埋MIB有西裝look

黑豹因爲佢唔出貨先炒到咁高
50就咁岩撞正Endgame個勢

冇記錯雷神係年頭到派 個陣個勢冇咁勁

睇完a3即刻翻兜訂黑豹

留意返 首日單 都未必係第一批拎

黑豹就算而家出貨都應該炒得勁
但地台太癲

上面巴打走先

雷神好似好快全派 個價由2200 降返近原價 之後就1800至1900一段時間 之後越近A4就越坐火箭

6月單 會唔會出年先派

個地台燈我拎黎 影完相丁完 就放返入盒

睇佢出到咁真係火到嚟，個死人頭仲要recycle幾多次？

以為End Game入好少角色 點知就多過IW

佢用iw頭 走鬍鬚就得 懶到咁

果2排uv燈係咩物料? 有人話發泡膠
唔係掛? EVA膠都好少少啊

今日我1點去訂 冇人排

唔理了
今日2600收左隻

係發泡膠

仲有2600? 你算好彩 我見個價上到3500了

佢老尾 整滴血係嘴邊都唔撚肯

完全冇諗過今日會開訂
諗住交收完先去訂 再順手食飯 點知...
即刻狗衝出去訂

…… 候活真係做得出…… 好野

我本身都預佢上映套戲出新野順手訂埋 點知我早去咗

如果個舊野賣到1000我會賣 都係一拎返泥 撚兩野 就收埋架啦

我上集訂左6隻

東張西望有講A4，連帶ht figure都帶講，全部野都要上火箭Lu

得a1個頭係唔同

好多d背景板同配件都係玩一次收埋 那有位

佢果page 成果星期咁靜 套戲又上埋 就知咩事啦

Dllm炒撚到飛起
接個啲係咪痴根
過兩日去訂咪算

隊長係咪都係500訂？

1000

笑死 係咪証明到CA冇變過

我上集訂7隻 有4隻未派貨
50 DS Iron Spider BP

唔係vip要後日先有得訂CA?

其實我覺得隊長都多野玩
兩個頭（雖然個頭...）
但面具頭有得換口
有盾
仲有兩個隱藏配件

後日 希慎 好似係

50打算放，回下血先
好後悔冇訂bucky

師奶唔玩figure

無追

Iron man其實留一隻都夠，7/50/85都夠代表性

Sorry

我都係咁話，因為冇愛

出隻Luke 雙頭雕雙髮型咁正比自己玩

蝕死你啦候活陳

其實7/50會好啲 85太誇張

話曬都最後一套

拿拿聲入定啲單

咁又真

我都鐘意50
但想儲大戰個班，所以...

唔好忘記85 仲有一樣配件未出

7 50 85都必定留
反而想放隻mark4

蝕？好難喇

會係配件包 定本身會包埋？

淨係蝕star war

包埋

其實外國大把沙鍋fans

睇下候活陳今集出唔出比你

star war 都唔會蝕
唔好以為hottoys 冇咗marvel 會執笠先得

我得兩隻SW其他都係買SHF 但係為左應付Endgame 睇泥都係時候放左佢補補血

好彩上年A3入咗坑
7 50 85全部訂晒

真係訂有幾多個

真係咁多人訂就唔會隻隻secret base都開幾個月甚至半年訂

外國多人訂，一早夠晒訂單就香港都會一早截訂，即使香港無人訂都好

大把on9唔係出marvel就覺得會蝕之前開好多隻marvel先開隻starwar d人都屌出乜starwar

等電視版

之前hottoys出左張沙贊圖
而家係咪做失蹤人口

我都係上年入坑 好彩唔係今年先入

侯活抵屌就梗架喇
但自己唔玩唔好以為全世界一樣先得架

邊兩隻

如果電視版係延續Endgame Falcon就炆水d 未必再係Falcon

候活可能愚人節撚狗啫

你又吹佢唔帳，而家連enterbay都收埋皮（雖然本身範疇唔同）
佢真係出乜鳩都有人買

EP4 Vader EP6 Luke

都會有對翼

依兩隻好難回到血

Sw得anakin回到
耶穌都冇人要

沙鍋唔洗蝕都偷笑
補下d訂錢都好

過左end game遲下後追yoda同黑帝先

咪係 仲會孖住ws一齊

係就

點解Ca要整舊化個盾so sad

今年入坑 唔知點後追

訂85，後追7仔後期單

真係諗唔明點解會有人覺得唔會出雷神
首先三大台柱合作最後一次
跟住成個身型同埋樣咁大分別
竟然可以話套衫一樣，只係個樣有少少唔同
而且呢隻雷神身型雖然唔係個個接受到
但都好撚型
點出雷神既銷量都一定多過啲冷門角/stat war角幾隻加埋
咁好賺點唔出

最後一隻CA仲重用舊頭 叫班全入CA嘅玩家情何以堪
本身個頭雕已經唔係好似 今集CA明顯轉左髮型都唔改一改
親生仔skywalker又雙頭又雙髮型

我屌撚死你呀候活

訂左新果d先

嬲到禁撚錯野
我屌撚死你呀候活

雖然我無以前d CA 但都好唔滿意 因為真係樣同髮型都完全唔似

候活真係抵屌

有諗過 買mk7+wm4後期單
其實市價係幾多到 見3300-3500

ht做左龍頭就hea9班玩家
其他1/12廠有競爭 都知要進步要upgrade個頭雕先吸引到人買

好似未見過大改頭雕

兩隻原價+$1000買到首日

我知我屌完 我都係會俾錢

Obi wan算唔算

期望佢endgame版出貨會改大機會d

後期呢 我後期得 慳得就慳 黎緊eg應該仲有野出要慳錢

FB俾人屌到開花，唔知佢會唔會知衰改做新頭雕

後期應該每隻加3-4百

而加講左重塗都排晒隊比錢候活賺
無個好似之前Ka咁嘅公司出黎逼ht
ht都應該唔會改架啦
明明ht有能力做到更加似嘅頭雕
但係重用左咁多次都唔撚肯轉

你依個case係大貨改到同官圖不符啵
佢好似係想講大貨執靚番

星戰親生仔又點同
MCU 係野仔黎

9成唔會改，反正都係一路屌，一路比錢訂

野仔吸金能力好撚高

完左avg4之後個人好空虛。。有冇人有同感

野仔賺嘅錢係用黎比候活出親生仔自己玩咋

想請問一下
係唔係頭幾日會員預訂先會排長龍
定係公開預訂都要排幾日
我唔急落訂 只係唔想排隊

咪等5月4

5月4都要排

MK7後期單有無人想放

起碼唔洗曬住太陽排

睇完a4空虛就一定

見到ht隻a4 cap用ca2個頭敷衍d fans仲撚虛

但個身好乾淨

依家應該唔得啦

咁都係公開預訂之後過幾日先去
唔該師兄

排後樓梯好過啦

平日去開鋪果時去,冇咁多人

未必，hawkeye/wm sb開訂果日都唔洗排

我見到佢哋排隊都辛苦
今次初次買hottoys
唔想咁辛苦
可能之後入咗坑 就會好自然去排隊

CA人氣又點同hawkeye呢

好奇MK85點解唔係叫MK51或者MK52之類，唔通留有一手？

但係過一兩個星期就會截訂？
我驚等到冇咩人訂果陣就截

想問下有個外國廠出美國隊長頭雕
係張3d 畫圖黎
有無師兄有印象 搵唔返張圖

都係果句 想知幾時截自己打去問

極度懷疑每頁都要貼個q&a

輕輕一推

後追好多障礙

上fb徵啦屌

上fb徵啦好嗎 fb咁多group咁多人放

屌你我未睇

轉撚咗Facebook Account後
而家唔夠一年啲Group唔俾我入

初次玩唔代表唔洗排冇特權，有隊你就排。冇興趣既玩SHF

但你係到叫春都無用
問朋友借囉

屌你4重加密啦仆街 未睇啊

訂左既巴打有冇問職員有冇機會upgrade個隊長頭？

寫住Newly painted
唔upgrade係正常

大家屌多啲就有機會

如果比你地淨keep一隻 會keep黑ca 定eg ca

Eg

Iw支矛好型

eg

有carter

班VIP 原價再加1300都夠膽放
唔講以為得今日可以訂
更慘GA係大把港豬買

Jc hong 個ig好多人屌緊

留意緊佢會唔會回應

無位？ 利申兩隻都keep

寧願佢貴$200出個新頭

佢之後會用片答你

有，TDKR 嘅管家Alfred Pennyworth

同埋佢只係負責上色

jc其實都幾好人 我用中文留言佢都覆

thanos把野好似又整細左，應該有佢個人咁長

真心覺得入咗Group係咪就會覆水難收，係咁買

佢係成個art部門嘅大佬

只係想過幾日唔洗排咁耐
不過到時去到要排都冇計
唔該師兄解答

明白

未睇又要㩒加密
樓上都有加密唔係無加密啦
未睇就唔好開連登
唔好屌人

以前返part time撞過佢入泥買野 同佢爹左兩句
拎左佢張卡片 佢隻錶都幾撚貴下 part住候活賺到fatfat

係你自己加密得差 自己上翻去睇

人地都四重加密左啦，你仲要㩒入去？

你肯定唔係我幫翻佢加？

唔排咪等多個星期囉邊有咁快停

其實我覺得大家可以等多2~3日先講 加密加來加去都好易令未睇既人中招

本身得三重 四重係後加

佢差一層

#242

想睇HT出雷神 都幾大挑戰

想討論下姐有排先有得睇 想睇imax 但好多都無位

其實隊長用返IW頭，剷走哋鬚就得，唔明點解咁樣倒自己米

有幾大挑戰？？

大改有呀
紅女巫1.0
小丑女 橙衣個個版
仲有一隻唔記得係鐵血戰士定魔盜王人物
出到黎7到佢唔好意思
Keep單有得拎新頭雕

玩具離唔開劇情，不如你睇完先再入啦

應該幾特別既

加晒密都要睇

必買

屌你老母柒到癡線

兩三日後講
咪係又有班人話諗住下個星期先睇

不如大家一齊落畫先討論

等明珠台上映先討論

如果你咁怕劇透可以選擇唔睇喎
見到加密就更加唔好睇啦

平時jc最鍾意post自己既頭雕出黎比人打飛機，但到宜家都未擺隊長，希望佢比人話完真係會反應下啦，話晒個個都有新頭，得隊長無

冬兵

咪就係，咁到底幾時可以講得？
套戲都上埋畫，你話上畫之前劇透左邊啲造型武器就話啫？下下都要人就你睇完先傾得？

有post bw冇ca

賣唔賣mk7單補貼 eg ca好

會後悔

舊頭post黎都冇用

屌 好多單

如果post，肯定比人屌到反肚

Mk7實升到比eg任何一隻都貴

MK7咁多玩法都賣，你會後悔

返咩 去你到買野

iron gg 單放到幾多？

原價

點解MK7 會升?

動漫限定 之後又要登記先訂得 量應該係少
同埋 因為佢係iron man

想放就講聲

新cap會唔會太hea呀大佬

全世界都罵緊
冇D誠意

睇完EG 個舊頭雕隊長 突然覺得IW果隻好丁好多

個髮型都唔係同一樣野 咁都拎得出黎見人

成個樣都唔似

SHF都炒到仆街

仲好多SAD

放你就放啦

放隨時搵我

最鍾意睇人放完之後
到出貨又追返

快啲放

比你哋講完唔放了

係我就唔忍喇,放啦
咁都忍得,屎都食得

渣架

係

放你又後悔,唔放你亦會後悔

個頭雕最失望

[url][url][url][url]就係差個頭雕[/url][/url][/url][/url]

下，佢以前既價錢一定連埋開發成本咁賣比你，而家頭雕用舊唔洗成本開發，憑咩加價？唔係應該減價咩？

追左咁耐ca,復1-3都買左
復4呢隻好似唔多吸引咁

得carter吸引

50真係好型
HT派未啊

係，個陀錶最吸引

係咪隻隻IM 都有燈?

真係型到核爆 咁多隻IM 50真係排頭幾
冇得輸

頭 心口 手 必定有
46 47 50多左(46 47膊頭) 手臂 腰 背 腳 有燈
4仔6仔 胸口有藍燈 前臂導彈有藍燈
大約係咁

乜

leak重會出潛行裝 仲要有新頭雕

依隻有咩配件

但點解會係潛行裝

戲入面有著過

仆佢個街想我地訂晒兩隻

新手想買HT mark 85
可以去邊到訂？
有咩fb group介紹買單 or 玩具鋪

焗你訂晒兩隻

識唔識睇標題？

肯定啦

迫你買2隻 屌好L賤

假啦，根本唔make sense

係LO 邊有人咁做生意嫁

但係個個仆住去買

仲衰撚過bandai

為商業角度咁出其實正確

候活今日咪示範左 當你以為隊長正常有新頭雕 佢就用舊頭

估你唔到啊

到時先知

瘋狂放J圖

通常有四隻限定 一定要入去訂

4隻咁多...
上年邊4隻?

如果真係咁9 我整訂EG CA算

GOOGLE

生產兩個頭，會易過生產一個頭???
咁樣做一定會俾人屌到飛天，唔信ht會做呢啲殺雞取卵既狗招
ht做過最狗既野都係將batman支矛俾左戰損版

有真限同假限⋯

到時睇下啦

佢真係咁做係好撚仆街 我都吹佢唔撚脹 因為跟套戲既話 潛行look的確無帶頭罩 而一到魚撚甲係帶足成程 無除

蝗字注意

就係太多有錢人令到HOTTOY 唯所欲唯

呢幾日block班劇透 block到手軟
有冇link可以直接同admin講 廢是班仆街再害人

有無巴打IW THOR夾緊腰 係咪會凹左

夾左一次有花痕 之後都唔敢夾 轉同第二個人嘅逗JJ架

可以直接舉報

個POSE幾正 想跟

Thx

跟完唔洗幾耐就爆晒手腳

係會凹架

我夾左一陣已經凹凹地 好在唔夾佢慢慢回復返

再夾耐d就難講

其實用返iw版頭雕剃咗啲鬚係似 點都好過而家

Shuri 追唔追得過 ? 好似頭好大

細個受到寨卡病毒感染 冇事既

完全冇印象
聽日二刷留意下先

有無人隻bp條頸鍊都歪歪地？唔知拎唔拎去換好

今集個髮色好似再金返少少同埋兩邊青啲

大家有骨氣就一齊唔好訂
咁howard就會改架啦

無奈現實係炒高1300都有人接

有

小朋友畢業未？學識字先再入黎，

夾埋都唔知

再出都好，上一隻stealth suit cap個身型好怪，但舊衫配新頭尼個做生意方法好仆街

成套戲cap有試過37分咩
如果無既係直情錯曬wor..點接受到呀

標題邊撚到有講？

邊夠你連標點符號都唔識用咁叻啊 HKU Master

睇之前諗住剩係入鍾意個啲角色
睇完之後佢出咩我都訂

隔離po都拎入黎講唔緊要了我係禁錯符號
咁你玩85玩得開心啲

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 155 請各位問野之前睇第一頁<--------
不如你真係睇左第一頁先再諗下邊D問題應該問邊D問題唔應該問
問人野仲咁串? 人地唔係老奉答你

退坑

自己唔睇清楚標題仲要咁串，抵人地唔答你

屌你老母 問人野重係到串串槓
我地唔撚係做HT架 老馮要答你呀依加？

新手入坑留名
想問問題
驚比你地屌

有冇巴打有一隻雷神鎚放俾我

你贏

人地依加話你呀 標題冇撚寫呀

買新嗰隻啦

你既錯啊

係囉，唔整凸字版叫d盲嘅人點睇呀

喊緊 我知錯 無乜事我出返去先

盲登

睇完
決定食全餐all in

想訂im 85

Howard：挑 你地咪咪訂 睇死你地屌完咪又死狗咁排隊

D人屌CA個頭雕屌到去JC Hong個FB同IG度

jcgong ig已經set左回應上限

我膽粗粗send咗message畀佢
原來佢入咗個HT買賣group

你有無將你從標題睇到既文字經一經你個腦去運算一下

明顯冇仲想串番人

我好人幫手答，mark85沒得訂喇，見你係老友，我有張訂單義海價$5000放比你，你留whatsapp交收

排！去你樓下交收

Ok you win!

+1k順豐到付

出貨實炒上10k以上
我排8k 你張床交收

盲人都上連登

留返D錢去驗眼 同驗腦

如果陳老闆有公開ig既話仲多人屌

想問下希慎度買果啲紙袋 係咪$10 一個？
以前唔係$1 架咩

等睇爆皮

JJ爆皮

老實講，隻CA已經賺到好盡，設計上套衫同accessories已經係好少改動，佢連個頭都唔改絕對係抵屌

同埋佢做到art director呢個位，冇可能話唔到事

HT用返IW隊長個頭，改走鬚同改下頭髮就得
對眼雕得夠似啦！ 咁都唔做多少少

大腿無著燈？

隻50 在 Iw 入面打到爆哂都超型棍

我都唔敢屈唔敢夾條腰已經花咗而家用對肉臂擺罰企po算

想問L文 85 截左未
真fans 想訂番隻

屌你 咪扮啦

85個secret accessory
最大機會係咩黎？

咁都要問，你睇左套戯未

應該係唔止一樣，我估有3-4樣，睇完套戲應該會估到

睇完套戲都想入坑訂85想問幾錢訂？

其實Hottoys concept art 呢條水 都可以有排玩
求其改下d 色 又concept art

其實d concept art邊度黎？係咪各套電影art book？

如果今日7點上信和訂使唔使排長龍

你都玩hottoys

又係你hahaha 我唔係全部買架 冇位放 但今次隻鷹眼太正

最大機會係幾粒lr621電池

係咪見到啊mike果d幾正，所以入坑

大家覺唔覺BW嘅上身係怪怪地，唔係指對波

VIP琴日都截龍..排希慎真係中暑仲諗住星期日試下一早去

屌佢痴線 公司又有屋企又有 可能齊晒

睇下星期六排成點先
我都想星期日早上去拎手帶

諗住幾點去我都諗緊 想博入11點果場

癲 熱到咁都走去排

4號之後上20樓算

之前幾點去排先入到11點果場？

你預8點

85好難有DLC，根本無咩表現

topic

好想hot toys出紅眼SW，盾Falcon，座騎女武神不過機會真係好低

Mk3 出過？

含劇透

紅眼SW，上次IW已經無出
出返啦HT

d單已經多到做唔切, 可能想開都開唔到

座騎女武神正

請問Thanos2300算唔算平？
原價幾錢？

今年再多一大批新入坑, 唯有再降低qc
btw, 你個fd呂飛剎去左邊

岩岩同人交收左盒全新ds
見佢有膠袋包住
但入面圓貼好似開過咁

上網睇人哋副廠1/12都做到Endgame個樣

HT

慢慢黎，HT出SW就得喇

呢個頭靚

貼返當全新

仲要貼得咁差

試過係20/F拎都係貼得咁差

我真係恭喜你呀

只要信，不要問

咁都好啲
因為見佢膠袋又好似無開過咁

Antman 套 suit 係咪冇分別

HT有d貨係本身貼得咁差,我前排拎隻ca都係咁樣
有心貼過就緊係靚靚仔仔

應該冇

SW同falcon炒到離晒譜

呢排已經冇mon d fb gp D價癲到咁唔係人買
Btw 開女武神

cut左咁多樣野?

遲D開隻MIB 4比你

我唸住拎到手帶就算啦 最多行下再返去等入場

真 HT有啲係貼得衰

我用我有限嘅英文喺ig dm左佢 希望hot toys可以考慮下出個新頭比captain

真心問，其實點check係全新定二手

咁大家可以搵到最高級既就係JC Hong，如果候活陳有IG，你荒大家唔會轉去炸佢

睇下啲手手腳腳包膠位

diecast會有埋黑發泡膠係關節位

可能我睇漏，但一定無50咁多咁精彩

係爆左喉核d fb ig出黎，動物節首日都炸到佢endgame啦屌

笑死

依家追番 Antman 2 果隻好似太遲

用老母做籍口

po黎睇下

如果ht唔出我買呢個算了

只係手套都大把人追

老母唔俾買就放自己老母出黎俾人屌

你大鑊了

要加密到幾時睇到好辛苦

大魔王原來你未睇架？

有無人知20樓洗唔洗排

今日會員

冇開門

如果隊長將來出左⋯ 個頭雕會拎去植髮同睇下改唔改下個面形 最後一隻Chris 隊長 值得咁做

要畀候活好好咁睇下

而家d人唔識交收既應有規則
話唔要就唔要

我中意a3個樣多d

Btw,香港邊到可以入手副廠頭樣

你地講既副廠 係配件出定成隻黎

頭刁only

從來沒有

請問mark 85同war machine 006係咪仲有得上20樓訂呢
打左半粒鐘都無人聽先上黎問

通常套戯一上就會截訂，因爲ht驚太多人睇左電影之後黎訂，唔想賺咁多錢

有 明天去啦

鷹眼係咪都冇咁快
女朋友想訂

今日冇開咩？

好似假膠

而家做緊活動，同職員講有女朋友/男朋友會有九折優惠

將HT頭分別比兩個冇玩開嘅人睇
都話屌你填海華嚟嘅

哦

反而想知concept art有啲乜，之前講過有幾套甲好特別

唔洗理d屎忽鬼
岩岩打通左,幫你問埋,仲有

唔該巴打

呢度你問乜都係會答已截，知唔知點解？

點解你自己唔打去HT問？

今晚準備二刷

今日會員限定訂ca and bw日

聽日轉哂去希慎 20樓實直入

點解唔考慮下打電話去問？

冇睇晒佢回咩
以為佢真係有答咪問埋囉
真係訂果時先打電話上去
我訂85都係自己打電話上去先

最尾一集先玩d咁既野

現場排隊表示：隊尾仲喺20樓入面

都未公開點會多人排

噚日隊尾有人話喺樓梯啊

等5月6號冇乜人先去訂

係LO 又急唔黎
又唔係即刻有得玩

好似話有狂風大雨

冇仇報硬食呢下絕

尋日同今日去訂既人
有部份都係炒訂單
自玩又唔急可以等5月6號果個星期去訂

尋日d vip訂首日拎去炒

比我都排，1隻加600都大把水魚接
如果你係半玩家，間接送隻hottoys比你咁濟

有埋實物 Cap個頭凍過水

你地隻a3 隊長同奇異博士擺緊咩pose？
想參考吓

隻懷錶真係細到睇唔到
尋日上去聽到職員同人講得一個辦放希慎所以20樓唔會有辦,明明就一早係後躝

嬲嬲地出貨果時放左個頭出去冇眼睇

我尋日打去問85截左未個陣 佢都話BW暫時未開訂
晏就就同我開左訂

ca 係咪膠盾

舊頭+屎漬盾

知道幾時開都唔會話你知喇
等fb 公布先會講，點會同街客講幾時開乜訂

可能好似50咁改呢

咁佢嗰刻話暫時未開訂都係真嘅

我又真你吹佢唔脹既
最慘係 我唔係想訂BW 都冇會員
我係想就返時間去訂85渣 結果就排左50分鐘

其實CA end game果隻同CW果隻唔計配件 有咩唔同？

Marvel有自己嘅art department，每個角色嘅costume都係由concept art開始

BW唔急啦,反正出年先派貨,諗返上年年尾隻bw係講緊賣減幾多舊
個個都打孖訂當幫補一定有平單
隊長就真係諗住聽日去排,但又怕好多南亞人同大媽打尖

膠唔好咩
隻ca要拎上手架

冇計撞到正一正

真心iw ca型好多
但eg意義重大，戲入面又型到仆街
又多配件玩，真係吹佢唔漲點都要買

今次隻BW 個人覺得出得幾好啵
好難搵上年隻bw比
唔想食炒我都係訂埋先算

其實全部都唔急 從來唔衝首日
唔係炒家 首唔首日都冇咩所謂 最多咪遲d先玩

我覺得可以攞個平衡,自己玩就唔會等到過好耐先去訂,始終你睇下呢到幾多iron gg,ds, bp苦主
但如果第一日太多人就會第二,三日去有限度地排下隊

IW CA 配刀叉

都岩 係85呢獲太癲 排足一個星期
其實有心去訂 一個星期內點都訂到

真係膠盾?!

我曾經都係咁諗，但你睇下iron gg就快5個月冇郁過，都係盡早訂好d

係 唔係膠既話會不舉

其實合金長拎好易整到軟手

岩CHING 急唔黎

各位師兄 想問下
如果今日想上20樓訂iron man mark 85
洗唔洗同會員爭排隊？thz

緊係排

我寧願要金屬盾，質感好好多

要

要呀

排一陣姐，收工時間就唔知

我一個鐘前去，10分鐘內搞掂

暫時Ronin 20Q3
85 20Q4

我都好想佢出

搭單問下
如果改單加名要唔要同訂野會員一齊排隊

唔洗

巴打知唔知落訂可唔可以用信用卡？
打咗勁耐電話都冇人聽

圓盾唔係一向合金既咩

啱啱打左上去，3點截左

可以，EPS銀聯VisaMaster都得，AE唔知

唔該哂

截咩 ？

iron gg, ds, 50郁得未啊陳老闆

AE唔收

新手入坑 想請問85截左未?
打左上去無人聽

個盾做乜鬼

最失敗係個嘴

未

射左上去

個盾搞到我想收番內戰隊長

黑cap圓盾係膠盾

有新買新
無謂食炒 雖然平左好多

why not both

套衫有無分別

金屬盾真係有質感好多 隻黑ca膠盾好無feel

心口個位

有冇搞錯！Nebula正囉唔該

戰犯

點解？

拎黎同gotg2果幾隻玩

有邊隻係金屬盾

Sb page d人好齊心

含劇透，未睇勿多手

1.0
avg1
潛行
golden age
avg2
ca3

平過原價收返黎良心賣家

淘左個”配件” keep內戰算 唔訂呢隻

截咩？

hottoys會唔會理
訂照收，理撚得你？

做咩撚野改名呀？？？
小火龍小火我沒有害過人

今次ca咁撚貴既

之前d ca好似都係千4-千5？

我反而覺得會出im mk1

睇完復4咪改名囉 有咩問題？
又要同你條無朋友既毒撚交代下？

做乜撚

今次連ht護主派都不滿

其實鍋物鮮都冇新頭雕。。。

截左85?唔係掛

WFC

佢地會答你打唔通

開工啦

hottoys創造就業機會

終於睇完 追緊呢2日嘅po
要係咁解密 追得好慢

唔好嬲啦 比你屌完眼濕濕咁過緊去

Next Time Baby

你哋訂嘢個陣會唔會俾埋email?

入坑了
出事了

依家ironman係咪得返endgame嗰隻有得訂

未截，半個鐘前直入去訂
我打咗成朝電話都冇人聽
好彩上幾頁有個巴打好心講未截我先去

訂價5xx，好似唔錯

諗緊試唔試

多謝巴打！頭先打去問截左未佢話未
我都出緊去

屙蘇勾

我都想入

只怕大貨走樣

唔訂就乜都無架啦，5百幾都接受到

邊度有得訂？

500搏一搏都ok嘅

邊到寫5xx？ 見佢地無出總數

5xx咪總數，50訂

homecoming 豪華版要3600幾

buy mezco

二手 岩唔岩

2，5，6

其實你正面display,真係唔會有問題呢d小野由佢呀，最緊要無爆無爛

好
主要見對上幾個post有巴打因為咁換
所以想問下

等七月

到時sad換sad,隨時仲衰

btw 銀包表示安全

岩!!!pm佢先
唔該巴打

唔會既

屍站頂多裂

上次個個ching係專業玩家

引用錯

帶手套個位？

屌那星
今次隻cap原來係膠盾黎

正常 合金咁重 一陣就手軟

cw 隊長又贏

膠有膠既好 最重要係頭雕

決定收內戰隊長

頭雕應該會改ge...
有內戰留內戰 無內戰咪追新

膠都唔係問題 但個盾上面啲屎想點
不如比隻乾淨嘅重好

我就係想要一個乾淨既盾 係都要加d屎上去

我隻can 2,aou無手軟喎

但係膠盾真係好硬膠...
我隻黑cap膠盾比起AOU嗰隻真係輸足成條街

排幾層樓 cls

我個隻都無軟
不過長期拎個隻手 相比起唔拎盾個隻手
舉ge幅度無咁大

問過？

想問佢兩項additional weapon係咪會跟埋，只係而家唔公布住？

同埋會唔會遲d再出隻deluxe版？

係sb問過?

你有邊隻

fb d 留言睇到
再去返sb個post睇
介紹盾果段野
又真係無提過合金兩隻字

內戰普通版
上兩個月賣左

估估下不如打上去問

應該一個月後會公佈
唔想劇透嘛

唔洗估
一定唔係合金
係既一定提

開完等人訂哂先再出deluxe 你估hottoys會唔會比人屌死啊嗱

會場版就唔敢包啦
（請參考cw cap）

訂埋肥Thor同Professor Hulk就唔訂了，齋儲元祖六位算

Rb職員話出貨先知

可能試緊反應 多人屌就改?

膠盾如果用金屬色油耐左會龜裂
最初出嘅隊長已經有這個問題

依家個個人焦點去哂頭雕到

肯撚定膠

係訂85定ca d人

應該both 😂

We need a new head sculpt #forcaptain

一人一句炸爆ht

咁q多人有vio
我頂

好彩下晝去咗

85仲排緊 唔係啊麻 之前已經排左5日
咁多新力軍

其實rdj個頭問題係咪嚴重d呢

正常啦，大把人睇左電影先玩ht，你睇下上畫之後呢個po多左幾多"85仲有冇得訂?"

點解唔加密呢？

有無得訂 好似日日都有 十幾廿個問
xxx

有無得訂 好似日日都有 十幾廿個問

rdj係新頭雕
你當而家果個未搞掂鳩塞先

有無人會後追返上集果隻Captain

實有，唔少IW嘅嘢嘅價都郁咗啲

唔係vip幾時先有得訂

on9?

等你做左vip先有得訂

不嬲VIP優先
我地D平民等5月4/聽日

都冇乜所謂既

屌, 其實你係咪冇fb acc?
冇就申請一個

截咗

試諗下如果連嗰兩件accessories都係膠...
成件事即刻柒晒

合金vs膠

如果令面（電鍍）就係
我宜家見好似係啞面

右邊好型

含戲透

如果某件要著燈既話
咁都係會係膠黎

見到 alita 有得訂 又要敗家
ht 個坑好深

買一就有二 有二就有十 直到屋企無晒位

原來仲未截

有無人係訂im陪隊長
你地而家仲訂唔訂

係 過2日訂鷹眼同 alita

呢隻堅定流
堅嘅話留彈藥衝呢隻算

唉 專登整個display 櫃放模型 我諗 d 模型要放埋一邊

今日訂完85入咗坑差啲忍唔住敗哂成隊avg
宜家決定買哂元祖cosbaby算
回頭是岸

真嘅話 ht都幾pk
得一隻有新頭雕

冇位都會照買 買左再算

就係咁9 焗你買

會場限定

iw雷神個價已經越黎越高

佢真係出新頭一定唔會限定數目
咁玩佢回唔番開模費， 等佢出晒其他野先算

膠盾都有好處既，減少隻figure既負擔
最好就雙修喇

覺得機會唔大
覺得有都係動物節

琴日睇完即刻走去訂85好想快d玩實物

貨都唔撚派

成日諗，有愛係咪要入

半年前左右我二千入手仲被人話我貴

睇完戲睇翻本漫畫先

黎緊佢獨立電影⋯

以收單 等佢派
依家個價仲未升 想買就快 50同IRON GG

呢隻log-on係咪已經無曬？最平都賣到5舊幾

突然有個問題 點解Vision提都無人提

呢啲遲早有貨

痴撚線已開THOR都3叉野

又話限量2000隻

咁撚慘?

限量2000隻係塊爛鬼鐵牌姐，gg遲d返貨成地都係

分別咩價收

原來mk50整左“幾萬隻”
sourse：

GG應該原價收到掛
50應該要3000UP

我個呢? 拎左番上海老鼠樂園?

仲有我

85 應該 3個 double

開過既iron gg 2000都有人要

唔撚係掛
好彩早收單

左手：
右手：

係勁既…

對電影既熱誠

只限star war

想問下mark85仲有冇得訂 同埋幾$到到

我屌你老母咩候活陳，敢同人講整figure班人睇過電影整到好details, 一個頭雕用幾年唔變都造得出，好撚detail喎

親生仔 星戰 開新模做新頭鵰
野仔 MCU 照舊 整唔整班友都會照買

睇標題

上FB睇啦 再問就比人屌

廢老luke都整新頭

屌佢老味候活陳

用mcu錢整star war比自己

1570收500訂
1670收1000訂

真係冇眼睇

食屎狗Howard

依隻多人訂到

十二月頭開訂, 依家都未截訂

屌你候活陳

屌你JC Hong

個個都訂85 遲下會唔會平幾舊執單呢

上年50都咁講

唔會

第一日出貨果時都有人咁講

幾萬隻係for牆國人架

香港人食屎啦 乖乖地去造勢 派貨唔好諗

唔知隊長會唔會有鎚呢

利申：FF，唔知訂唔訂好

係咪concept art 有？

小心比人屌劇透

上年50 d人又係咁講 Tony last一件 自己諗

都未計star war啲頭雕靚咁多

你等到下年派貨咪知
你到時可以執平單

陳老闆有錢就是任性

Concept art都錯到7彩啦

有冇巴打有多一個雷神鎚放

推得咁撚快

加左好多新血 包括我

我都仲諗緊入唔入
驚入完佢岀end game version
又驚唔入佢唔會岀
跟住再入就真係荷包乾

Eg就算出都兩回事啦
Iw嗰隻係型既 不過唔捨得追了

真係出都係兩個完全唔同既造型 睇你鍾意邊個啫

樓上兩個gay?

巴打英明

而家3000UP收到？

我就係見到2000已開都有人秒，好撚誇

我 今日訂
本身淨係儲隊長

大，好大

聽日希慎最早幾點派手帶

Sb個fb keep住有人留言要隊長新頭雕

之後會放第一頁

sb仲要fb開多個post驚死d人聽日唔幫佢做勢

聽日排

清 好撚辛苦喎聽日

真係勁 排首日

後日早上去拎手帶 拎到幾點都好
希望有

後日朝早應該好好多重記得上次公眾首日條隊真係痴撚線

what ever it takes

聽日啲蛇頭call晒人

帶定水同尿袋呀熱撚死

邊個負皮我

有機會落雨

第2日無炒狗call人咩?

其實佢手帶點派？

果日已經第4日喇
不過都可以叫非會員次日

排隊都比人負皮 on9

有阿 今日先開完post 不過諗起排隊都辛苦

多謝樓主正皮

新post 講到明標題無講 唔好再屌錯人

請埋星期日啦?仲諗住9點出去

望梅止渴
派未 ht